==========
Расход Чек
==========

.. sectnum::

.. contents:: Оглавлнеие


Документ(d_receipt)
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

.. csv-table:: 
   :header: "Название", "Тип", "Описание"
   :widths: 20, 20, 30

   "id", "string", "Идентификатор документа"
   "id_storage", "string", "Идентификатор внутреннего хранилища"
   "name", "string", "Номер документа"
   "date", "int64", "Дата документа"
   "owner", "string", "Автор Расход Чека"
   "case_type", "string", "Условия компенсации: страховая, больничный рецепт для Расход Чека"
   "case_name", "string", "Документ основание для компенсации"
   "discount_card", "string", "Номер дисконтной карты"
   "payment_type", "string", "Тип олаты (Наличные, Платежная карточка …)"
   "deleted", "int64", "Признак удаления документа"
   "addinfo", "json", "addinfo (иформация по: Страховой компании и Рецепту)"
   "items", "json", "Содержимое"

addinfo
~~~~~~~

.. csv-table:: 
   :header: "Название", "Тип", "Описание"
   :widths: 20, 20, 30
   
   "hospital_okpo", "string", "ЕДРПОУ больницы"
   "hospital_cond", "string", "Условие больницы - Название"
   "hospital_rate", "float", "Условие больницы - % оплачиванмый покупателем"
   "hospital_diag", "string", "Условие больницы - Диагноз"
   "insurance_okpo", "string", "ЕДРПОУ страховой компании"
   "insurance_cond", "string", "Условие СК- Название" 

Содержимое(d_receipt_item)
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

.. csv-table:: 
   :header: "Название", "Тип", "Описание"
   :widths: 20, 20, 30
   
   "id_item", "string", "Идентификатор позиции в документе"
   "id_parsel", "string", "Идентификатор партии"
   "id_drug", "string", "Внутренний идентификатор медикамента"
   "id_morion", "int64", "Морионовский идентификатор медикамента"
   "drug_name", "string", "Наименование медикамента"
   "drug_form", "string", "Форма медикамента"
   "drug_number", "string", "Номер медикамента"
   "drug_maker", "string", "Производитель медикамента"
   "date_expire", "int64", "Срок годности"
   "series", "string", "Серия"
   "vat", "int64", "Ставка НДС (0, 7, 20)"
   "supplier", "string", "Название поставщика"
   "okpo", "string", "ЕДРПОУ поставщика"
   "quant_num", "int64", "Количество числитель"
   "quant_div", "int64", "Количество знаменатель"
   "amount_buy", "float", "Сумма закупочная по операции с НДС (0.0000)" 
   "amount_sell", "float", "Сумма реализации по операции с НДС (0.0000)"
   "amount_reparation", "float", "Сумма компенсации (страховая, больница) с НДС (0.0000)"
   "amount_discount", "float", "Сумма скидки (0.0000)"
   "amount_divergence", "float", "Отклонение - Разница между отпускной и исходной суммой и скидкой"

